死火...越睇我地學霸歌姬Serrini 越覺得靚女...

有啲心動嘅感覺
三十歲人第一次迷偶像你哋覺得有冇問題...

扯左

狀態差先咁嘅樣
咪黑

中大真係出好多肥婆

試著用唐代美人ok?

香港人不嬲叫黑死病

佢新移民來？

我愛mama

Serrini同鹽叔幾時開live學術台

你都係唐代美人

Serrini唱歌真係好好聽

文青女神

我個樣似大唐雙龍傳徐子陵

幾靚

減返廿磅再研究

唔好body衰名

條女博咩

博士

ching本書個名黎 入面冇講係黑死病 剩係話有種病毒經老鼠傳染

入黎就係想睇呢句

Ching well done
真心多謝你食肥西
身材正既留俾我哋處理得架喇

所以話點解要讀多啲書